當黑警進行大搜捕之時 就係我地對已起底嘅黑警進行大搜捕之際

拉一接十

麻包袋

警心惶惶
凍撚水

咁驚曱甴放一包喺黑警屋企門口

得個吹字，有無 TG grp?

搜一捕十

試下再周圍問cctv